# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <noname@li.org>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-10 03:19-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-04 17:11+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Noname <noname@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"

#: forms.py:18
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: forms.py:41
msgid "Mailing lists"
msgstr "郵件表"

#: models.py:38 models.py:153 models.py:333
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: models.py:39
msgid "server host"
msgstr "伺服器主機"

#: models.py:40
msgid "server user"
msgstr "伺服器用戶"

#: models.py:41 models.py:43
msgid "Leave it empty if the host is public."
msgstr "如果主機是公用的則保持空白"

#: models.py:42
msgid "server password"
msgstr "伺服器密碼"

#: models.py:44
msgid "server port"
msgstr "伺服器埠"

#: models.py:45
msgid "server use TLS"
msgstr "伺服器使用TLS"

#: models.py:47
msgid "custom headers"
msgstr "自訂頁頭"

#: models.py:48
msgid "key1: value1 key2: value2, splitted by return line."
msgstr "鍵1:值1:鍵2:值2:按行均分"

#: models.py:49
msgid "mails per hour"
msgstr "每小時郵件數"

#: models.py:91
msgid "SMTP server"
msgstr "電子郵件傳輸伺服器"

#: models.py:92
msgid "SMTP servers"
msgstr "電子郵件傳輸伺服器"

#: models.py:97 views/statistics.py:73
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: models.py:98 views/statistics.py:72
msgid "first name"
msgstr "名"

#: models.py:99 views/statistics.py:72
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: models.py:101
msgid "subscriber"
msgstr "用戶"

#: models.py:102
msgid "valid email"
msgstr "有效的電子郵件"

#: models.py:103
msgid "contact tester"
msgstr "聯絡測試人"

#: models.py:104
msgid "tags"
msgstr "標記"

#: models.py:110 models.py:162 models.py:222 models.py:255 models.py:319
msgid "creation date"
msgstr "建立日期"

#: models.py:111 models.py:163 models.py:223
msgid "modification date"
msgstr "更改日期"

#: models.py:130
msgid "mail format"
msgstr "郵件格式"

#: models.py:148 models.py:314
msgid "contact"
msgstr "聯絡人"

#: models.py:149 models.py:336
msgid "contacts"
msgstr "聯絡人"

#: models.py:154
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:156 models.py:167
msgid "subscribers"
msgstr "訂閱"

#: models.py:158 models.py:171
msgid "unsubscribers"
msgstr "取消訂閱"

#: models.py:183 models.py:206 plugins/models.py:16
msgid "mailing list"
msgstr "郵件列表"

#: models.py:184 models.py:338
msgid "mailing lists"
msgstr "郵件列表"

#: models.py:195
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: models.py:196
msgid "waiting sending"
msgstr "正在等待發送"

#: models.py:197
msgid "sending"
msgstr "正在發送"

#: models.py:198 models.py:304
msgid "sent"
msgstr "已發送"

#: models.py:199
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: models.py:202 models.py:252 models.py:277 plugins/models.py:13
msgid "title"
msgstr "標題"

#: models.py:203
msgid "content"
msgstr "內容"

#: models.py:203
msgid "Or paste an URL."
msgstr "或貼上一個URL"

#: models.py:204
msgid "Edit your newsletter here"
msgstr "在這裡編輯你的電子報"

#: models.py:207
msgid "test contacts"
msgstr "測試聯絡人"

#: models.py:210
msgid "smtp server"
msgstr "郵件傳輸協定服務"

#: models.py:212
msgid "sender"
msgstr "寄送人"

#: models.py:214
msgid "reply to"
msgstr "回復"

#: models.py:217 models.py:315
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: models.py:218
msgid "sending date"
msgstr "發送日期"

#: models.py:220
msgid "Used for displaying the newsletter on the site."
msgstr "用於在這個網站顯示電子報"

#: models.py:245 models.py:276 models.py:313 plugins/cms_plugins.py:13
msgid "newsletter"
msgstr "電子報"

#: models.py:246 models.py:340
msgid "newsletters"
msgstr "電子報"

#: models.py:247
msgid "Can change status"
msgstr "可改變狀態"

#: models.py:253
msgid "url"
msgstr "URL"

#: models.py:265 models.py:316
msgid "link"
msgstr "連結"

#: models.py:266
msgid "links"
msgstr "連結"

#: models.py:278
msgid "file to attach"
msgstr "附上文件"

#: models.py:282
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: models.py:283
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: models.py:303
msgid "sent in test"
msgstr "發送測試"

#: models.py:305
msgid "sent error"
msgstr "發送失敗"

#: models.py:306
msgid "invalid email"
msgstr "無效郵件"

#: models.py:307
msgid "opened"
msgstr "已打開的"

#: models.py:308
msgid "opened on site"
msgstr "在網站上開啟"

#: models.py:309
msgid "link opened"
msgstr "開啟的連結"

#: models.py:310
msgid "unsubscription"
msgstr "取消訂閱"

#: models.py:316
msgid "bounced"
msgstr "反彈"

#: models.py:317
msgid "complaint"
msgstr "抱怨"

#: models.py:318
msgid "rejected"
msgstr "拒絕"

#: models.py:328
msgid "contact mailing status"
msgstr "聯絡人郵件狀態"

#: models.py:329
msgid "contact mailing statuses"
msgstr "聯絡人郵件狀態"

#: models.py:334
msgid "permissions group"
msgstr "權限群組"

#: models.py:347
msgid "workgroup"
msgstr "工作群組"

#: models.py:348
msgid "workgroups"
msgstr "工作群組"

#: admin/contact.py:36 templates/newsletter/newsletter_statistics.html:186
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: admin/contact.py:37
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: admin/contact.py:68
msgid "No relative object"
msgstr "沒有相關對象"

#: admin/contact.py:70
msgid "Related object"
msgstr "相關對象"

#: admin/contact.py:77
msgid "Total subscriptions"
msgstr "總訂閱"

#: admin/contact.py:82
msgid "Export contacts as VCard"
msgstr "匯出聯絡人到VCard"

#: admin/contact.py:89
msgid "Export contacts in Excel"
msgstr "匯出聯絡人到Excel"

#: admin/contact.py:94
#, python-format
msgid "New mailinglist at %s"
msgstr "新的郵件列表在%s"

#: admin/contact.py:95
#, python-format
msgid "New mailing list created in admin at %s"
msgstr "管理員在%s創建新的郵件列表"

#: admin/contact.py:103
#, python-format
msgid "%s succesfully created."
msgstr "%s成功創建。"

#: admin/contact.py:106
msgid "Create a mailinglist"
msgstr "建立一個郵件列表"

#: admin/contact.py:120
#, python-format
msgid "%s contacts succesfully imported."
msgstr "%s個聯絡人成功匯入。"

#: admin/contact.py:122
msgid "Contact importation"
msgstr "聯絡人輸入"

#: admin/mailinglist.py:61
msgid "Please select a least 2 mailing list."
msgstr "請選擇至少2個郵件列表。"

#: admin/mailinglist.py:73
#, python-format
msgid "Merging list at %s"
msgstr "在%s的合併列表"

#: admin/mailinglist.py:74
#, python-format
msgid "Mailing list created by merging at %s"
msgstr "透過合併在%s創建郵件列表"

#: admin/mailinglist.py:79
#, python-format
msgid "%s succesfully created by merging."
msgstr "%s透過合併成功創建。"

#: admin/mailinglist.py:82
msgid "Merge selected mailinglists"
msgstr "合併被選擇的郵件列表們"

#: admin/mailinglist.py:87
msgid "Export Subscribers"
msgstr "匯出訂閱者"

#: admin/mailinglist.py:89
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: admin/newsletter.py:37
msgid "Receivers"
msgstr "接收人"

#: admin/newsletter.py:38
msgid "Sending"
msgstr "寄送"

#: admin/newsletter.py:39 admin/smtpserver.py:12
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: admin/newsletter.py:75
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: admin/newsletter.py:99
msgid "Unable to download HTML, due to errors within."
msgstr "無法下載HTML，可能包含錯誤。"

#: admin/newsletter.py:112
msgid "View historic"
msgstr "觀看歷史"

#: admin/newsletter.py:113 admin/newsletter.py:122
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: admin/newsletter.py:115
msgid "Historic"
msgstr "歷史"

#: admin/newsletter.py:121
msgid "View statistics"
msgstr "觀看統計"

#: admin/newsletter.py:124
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: admin/newsletter.py:134
msgid "Unable send newsletter, due to errors within HTML."
msgstr "無法寄送電子報，可能HTML包含錯誤。"

#: admin/newsletter.py:136
#, python-format
msgid "%s succesfully sent."
msgstr "%s成功寄送"

#: admin/newsletter.py:138
#, python-format
msgid "No test contacts assigned for %s."
msgstr "沒有測試聯絡人分配給 %s"

#: admin/newsletter.py:139
msgid "Send test email"
msgstr "寄送測試郵件"

#: admin/newsletter.py:147
#, python-format
msgid "%s newletters are ready to send"
msgstr "%s個電子報已經準備好寄送"

#: admin/newsletter.py:148
msgid "Make ready to send"
msgstr "設定為準備寄送"

#: admin/newsletter.py:157
#, python-format
msgid "%s newletters are cancelled"
msgstr "%s個電子報被取消"

#: admin/newsletter.py:158
msgid "Cancel the sending"
msgstr "取消寄送"

#: admin/smtpserver.py:10
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: admin/smtpserver.py:33
msgid "Check connection"
msgstr "檢查連線"

#: admin/workgroup.py:18
msgid "Contacts length"
msgstr "聯絡人長度"

#: admin/workgroup.py:22
msgid "Mailing List length"
msgstr "郵件列表長度"

#: admin/workgroup.py:26
msgid "Newsletter length"
msgstr "電子報長度"

#: plugins/cms_plugins.py:15
#, fuzzy
msgid "Subscription Form"
msgstr "描述"

#: plugins/models.py:14
#, fuzzy
msgid "show description"
msgstr "描述"

#: plugins/models.py:15
msgid "Show the mailing list's description."
msgstr "顯示郵件列表的描述。"

#: plugins/models.py:17
msgid "Mailing List to subscribe to."
msgstr "郵件列表訂閱。"

#: templates/admin/newsletter/contact/change_list.html:36
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %(name)s"

#: templates/admin/newsletter/contact/change_list.html:42
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templates/admin/newsletter/contact/change_list.html:51
#, python-format
msgid "Import %(name)ss"
msgstr "匯入 %(name)s"

#: templates/admin/newsletter/contact/change_list.html:56
msgid "Add to a mailing list"
msgstr "加入到一個郵件列表"

#: templates/admin/newsletter/contact/change_list.html:63
#, python-format
msgid "Export %(name)s as VCard"
msgstr "匯出 %(name)s 到VCard"

#: templates/admin/newsletter/contact/change_list.html:68
#, python-format
msgid "Export %(name)s as Excel"
msgstr "匯出 %(name)s 到Excel"

#: templates/newsletter/contact_import.html:7
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/newsletter/contact_import.html:10
msgid "Importation"
msgstr "匯入"

#: templates/newsletter/contact_import.html:24
msgid "Excel"
msgstr ""

#: templates/newsletter/contact_import.html:27
msgid "Excel file (.xls)"
msgstr "Excel檔案(.xls)"

#: templates/newsletter/contact_import.html:31
msgid "Import contacts from a Excel file."
msgstr "從Excel檔案匯入聯絡人"

#: templates/newsletter/contact_import.html:32
msgid "Columns are [email][last name][first name][tags]."
msgstr "欄位為 [email][last name][first name][tags] 。"

#: templates/newsletter/contact_import.html:33
#: templates/newsletter/contact_import.html:56
msgid "All columns are optionnal excepting the email."
msgstr "除了電子郵件以外，所有欄位皆為可選項"

#: templates/newsletter/contact_import.html:38
#: templates/newsletter/contact_import.html:61
#: templates/newsletter/contact_import.html:81
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: templates/newsletter/contact_import.html:47
msgid "Text"
msgstr "內文"

#: templates/newsletter/contact_import.html:50
msgid "Text file (.txt, .csv)"
msgstr "文字檔案(.txt, .csv)"

#: templates/newsletter/contact_import.html:54
msgid "Import contacts from a text file, or a CSV file."
msgstr "從文字檔案或一個CSV檔案匯入聯絡人"

#: templates/newsletter/contact_import.html:55
msgid "Columns are [email][last name][first name][tags], splitted by a dot coma."
msgstr "欄位為 [email][last name][first name][tags] ，已符號逗點(,)區隔。"

#: templates/newsletter/contact_import.html:70
msgid "VCard"
msgstr ""

#: templates/newsletter/contact_import.html:73
msgid "VCard file (.cvf)"
msgstr "VCard檔案(.cvf)"

#: templates/newsletter/contact_import.html:77
msgid "Import contacts from your favorite mail client, by providing a VCard file."
msgstr "從您最喜愛的電子郵件客戶端，提供一個VCard檔案來匯入聯絡人。"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:4
#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:7
msgid "Subscription to mailing list"
msgstr "郵件列表"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:10
msgid "Thanks for your subscription!"
msgstr "感謝您的訂閱！"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:16
msgid "Validate this form to subscribe to the mailing lists."
msgstr "驗證此訂閱的郵件列表。"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:21
#: templates/newsletter/cms/subscription_form.html:19
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:4
#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:7
msgid "Unsubscription"
msgstr "取消訂閱"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:9
msgid "You are unsubscribed for this mailing list."
msgstr "你已從這個郵件列表退訂。"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:11
msgid "Validate this form to unsubscribe to this mailing list."
msgstr "驗證此取消訂閱的郵件列表。"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:14
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:9
#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:68
msgid "Admin."
msgstr "管理員。"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:24
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:25
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:80
#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:81
msgid "Broadcasting statistics"
msgstr "廣播統計"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:83 views/statistics.py:135
msgid "Total openings"
msgstr "總開啟數"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:88
msgid "Openings on site"
msgstr "在網站上開啟"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:93
msgid "Total openings unique"
msgstr ""

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:98
msgid "Unknow delivery"
msgstr "未知的寄送"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:103
msgid "Unsubscriptions"
msgstr "取消訂閱"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:108
msgid "Openings average"
msgstr "開啟平均值"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:116
#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:117
msgid "Links statistics"
msgstr "連結統計"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:119 views/statistics.py:139
msgid "Total clicked links"
msgstr "總共點擊的連結"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:124
msgid "Total clicked links unique"
msgstr ""

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:129
msgid "Clicked links by openings"
msgstr "透過開啟來點擊的連結"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:134
msgid "Clicked links average"
msgstr "點及連結的平均值"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:146 views/statistics.py:143
msgid "Consultation histogram"
msgstr "諮詢直方圖"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:149
msgid "Period"
msgstr "期間"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:176
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:178
msgid "Download CSV report"
msgstr "下載CSV報告"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:183
msgid "Informations"
msgstr "資訊"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:184
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:185
msgid "View"
msgstr "觀看"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:188
msgid "Sending date"
msgstr "寄送日期"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:191
msgid "Tests sent"
msgstr "測試發送"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:196
msgid "Top Links"
msgstr ""

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:197
msgid "Density map"
msgstr ""

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:206
msgid "No Top Links yet."
msgstr ""

#: templates/newsletter/cms/subscription_form.html:7
msgid "You have successfully subscribed to the mailing list!"
msgstr ""

#: views/statistics.py:52
#, python-format
msgid "Statistics of %s"
msgstr ""

#: views/statistics.py:73
msgid "openings"
msgstr ""

#: views/statistics.py:135
msgid "#val# openings"
msgstr ""

#: views/statistics.py:139
msgid "#val# clicks"
msgstr ""

#: views/tracking.py:45
#, python-format
msgid "Historic of %s"
msgstr "%s 的歷史"
